[戰鬥文族]機場附近有12個水龍捲 客機安然越過降落

放錯片

戰鬥民族

打錯字喎 btw 勁過HKexpress